想買部SE 好多豐澤衛訊都冇晒貨

邊到仲有得買

Apple

Apple Store

CMK

先達齊

好似仲有藍色iPhone se

第二代se 就出，仲買第一代?

我有部SE要不要，好新凈，用左半年

how much 可以換翻新機？

仲去送機票果間買 個個屌中晒伏

有部64 SE灰
Apple care+到4月中
可換翻新機 有意tg:Ken4991